死坡佬幫中共抹黑

用左舊片黎抹黑反送中示威